泰軍伙食吃餿飯：連狗都不如！天天扣60銖 長官來才有好料

泰國年滿21歲的男性都必須抽籤決定是否當兵，中籤者必須服役2年，而軍中伙食一向是外
界關注焦點。一名畢業於知名大學的臉書用戶稱，伙食品質時好時壞，好的時候搭配甜點水
果，壞的時候就連米飯都已經餿掉，「有時候吃得還不如狗」。

國軍伙食真係唔錯

後生仔唔捱得

第3張圖綠色嘅係咩黎？皂液？

大陸廠飯

伙食差點打仗

泰國啲嘢好唔好食都係類似既款

就咁睇個樣都唔係話太差
泰野成敗多數都係D汁度

泰國嘢唔係炸野加海南雞？

冬陰功呢

牙朗都係食呢d ?

推翻個皇室先

甜品，好似椰子野黎，seven都有得賣

牙朗都無得食

關連狗咩事？